<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--  RSS generated by FL.ru RSS Generator on Tue, 12 Sep 2023 08:11:34 GMT -->
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Заказы на FL.ru (Все заказы: Менеджмент)</title>
  <link>https://www.fl.ru</link>
  <description>Заказы/Предложения на сайте www.fl.ru (Удаленная работа)</description>
  <language>ru-ru</language> 
  <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 08:11:34 GMT</pubDate>
  <lastBuildDate>Tue, 12 Sep 2023 08:11:34 GMT</lastBuildDate> 
  <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs> 
  <generator>FL.ru RSS Generator</generator> 
  <image>
    <url>https://www.fl.ru/images/free-lance_logo.jpg</url>
    <title><![CDATA[Заказы на FL.ru (Все заказы: Менеджмент)]]></title>
    <link>https://www.fl.ru</link> 
    <width>113</width>
    <height>18</height>
  </image>
  <managingEditor>info@fl.ru</managingEditor>
  <webMaster>info@fl.ru</webMaster>
      <item>
      <title><![CDATA[Найти мастера по ремонту ]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5221328/nayti-mastera-po-remontu-.html</link>
                  <description><![CDATA[В торго-сервисную компанию, требуется мастер по ремонт весов. Работа в офисе и на выезде]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5221328/nayti-mastera-po-remontu-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 05:27:28 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[план развития клиентоцентричности итоговая работа]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218229/plan-razvitiya-klientotsentrichnosti-itogovaya-rabota.html</link>
                  <description><![CDATA[ Составить личный план развития клиентоцентричности]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218229/plan-razvitiya-klientotsentrichnosti-itogovaya-rabota.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Управление репутацией онлайн]]></category>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 04:01:47 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам на ВБ и ОЗОН]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216262/menedjer-po-prodajam-na-vb-i-ozon.html</link>
            <description><![CDATA[Ищем менеджера по продажам на ВБ и ОЗОН. Обязательно знание базового английского языка для комуникации с китайским менеджером.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216262/menedjer-po-prodajam-na-vb-i-ozon.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 03:25:02 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по подбору персонала (Бюджет: 50000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217417/menedjer-po-podboru-personala.html</link>
            <description><![CDATA[Добрый день! Мы приглашаем удаленных рекрутеров на массовый и точечный подбор!Меня зовут Евгения Шепелева, я директор по персоналу в логистической компании EXMAIL (доставка корреспонденции и товаров по всей России и на международные направления, своя сеть филиалов (65+) и ПВЗ с Авито (650+)).Минимальное вознаграждение в нашей компании на позиции МАССОВОГО подбора 50.000 руб., среднее - 90.000 руб., максимальное 150.000 и выше (фикс + % за закрытие вакансий).Мы сейчас активно растем, за год нам нужно набрать 4000 человек. Поэтому приглашаем активных профессионалов, которые хотят зарабатывать и показывать высокие результаты!!Мы предоставляем: рекламу, доступы на hh.ru и Авито, оплачиваем телефонную связьРабота удаленная. Оформление: штат, самозанятые, ИП.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217417/menedjer-po-podboru-personala.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 01:13:40 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Рекрутер для подбора персонала]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5221214/rekruter-dlya-podbora-personala.html</link>
                  <description><![CDATA[Необходим подбор персонала на постоянной основе. от 1-3 сотрудников в неделю. Требуются клинеры с опытом работы в клининговых компаниях.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5221214/rekruter-dlya-podbora-personala.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 17:51:37 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам (Бюджет: 50000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217315/menedjer-po-prodajam.html</link>
            <description><![CDATA[Требуется менеджер по продажам в проект по производству пищевых добавок (БАД)Продаем полезные для здоровья добавки, работать одно удовольствие! Поток заказов превышает производственные мощности на данный момент, продажи очень горячие, негатива от клиентов не присутствует, навязывать ничего не надо!Опыт в продажах обязателен, все что касается продукции научим и покажем.Требования:Уметь продавать тонко и изящноБыть всегда на связиЗнать приемы продаж как в тексте, так и по телефонуОбязанности:Оказывать консультации в мессенджерах (WhatsApp и Телеграм)Модерировать открытый чатДелать как ручные, так и автоматические рассылкиОтвечать на горячие звонки клиентовЗвонить по необходимости клиентам для уточнения деталейВовремя заполнять CRM систему (retailCRM)Создавать трек-номера для международных заказов на сайте СДЭК и Почта РоссииУсловия:Свободный графикУдаленная работаРабота в команде с основным менеджеромЗП зависит от общего количества продаж]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217315/menedjer-po-prodajam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 15:59:26 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по проектным продажам b2b (керамический гранит и плитка) (Бюджет: 25000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5221055/menedjer-po-proektnyim-prodajam-b2b-keramicheskiy-granit-i-plitka.html</link>
            <description><![CDATA[Обязанности:- регулярное общение с ЛПР (дизайнеры, архитекторы, девелоперы, генподрядчики)- выявление потребностей, подбор материалов, подготовка коммерческих предложений- ведение крупных коммерческих объектов (гостиницы, ЖК, МФЦ, ТЦ, БЦ)Требования: - наличие ПК + Интернет + гарнитура для звонков- Битрикс 24- MS Office- WhatsApp- TelegramУсловия:- удалённая работа- база предоставляется- оформление по ТК РФ- оклад + бонус по результатам работы- возможность профессионального ростаОплата:оклад+%с продаж+KPI]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5221055/menedjer-po-proektnyim-prodajam-b2b-keramicheskiy-granit-i-plitka.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 12:57:57 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам - тёплые звонки (Бюджет: 30000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216008/menedjer-po-prodajam---tplyie-zvonki.html</link>
            <description><![CDATA[Добрый день!Наша компания занимается разработкой сайтов, мобильных приложений, а также предоставляет маркетинговые услуги. В данный момент мы производим расширение штата и активно развиваемся. Именно поэтому мы ищем на удалённую работу новых сотруников .  Чем предстоит заниматься :- Работа с теплыми и холодными звонками - Производить телефонные разговоры до 1 минуты, с целью классификации клиентов- Передача результата вышестоящему менеджеру- работа в CRM и с телефонией Требования:- Грамотная речь- Стабильный интернет- Активность и стабильностьОплата:  вначале минимум 1000 руб. / день оплата ежедневно, далее +% с продаж  Если вас заинтересовала вакансия, заполните анкету на сайтеwebvesta.ru/content/anketa-menedzhera-po-prodazhamМы свяжемся с вами после заполнения анкеты.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216008/menedjer-po-prodajam---tplyie-zvonki.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 12:24:39 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Ищу удаленного ассистента/помощника (Бюджет: 20000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218591/ischu-udalennogo-assistenta-pomoschnika.html</link>
            <description><![CDATA[Условия:- График гибкий: будни, от 4-6 часов в день, Moscow time zone, регион любой- ЗП на время стажировки 20 000 рублей + ежемесячный бонус при успешном прохождении стажировки. Стажировка 2 месяца.- Условия после стажировки обсуждаются с успешным кандидатом.- Дальнейший карьерный рост в любом из моих проектов events&amp;training/food ingredients/machines spare parts по направлениям маркетинг, продажи, клиентская поддержка, менеджер проекта.Основные задачи:1. Поиск информации в интернете по запросу2. Написание текстов, писем, коммерческих предложений по шаблону3. Участие в онлайн ВИДЕО совещаниях, подборка вопросов для обсуждения. Внесение итогов в календарный план, осуществление контроля4. Переписка и ВИДЕО созвоны с сотрудниками со для согласования вопросов , организация ВИДЕО онлайн встреч5. Ведение проектных досок, контроль выполнения задач сотрудниками по 5 проектам в разных областях деятельности – около 20 сотрудников6. Поиск, найм и контроль подрядчиков и фрилансеров на аутсорсинге задач7. Организация корпоративных мероприятий и очных встреч8. Деловая переписка и телефонное общение с текущими и потенциальными партнерами и клиентами, организация онлайн встречТребования к помощнику:- Вы не нытик, ищете возможности, а не отмазки- Вы можете назвать себя организованным человеком, умеете работать быстро, укладываетесь в сроки- Уверенный пользователь сети интернет, мессенджеров (телеграм, WA), excel- У вас стабильный интернет, хорошо работающий комп и смартфон- Вы умеете учиться новому- У вас хорошая письменная речь- Вам 20+ лет, можно без опыта работы, любой регион- Готовы приступить к работе в период с 15 сентября]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218591/ischu-udalennogo-assistenta-pomoschnika.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 12:22:17 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Ассистент на Профи.ру ]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5221021/assistent-na-profiru-.html</link>
                  <description><![CDATA[Необходимо отслеживать заказы на Профи и быстро реагировать на них. Заказы приходят в основном с 8-12 и после 16. Главная задача отправить первое сообщение, дальнейшую...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5221021/assistent-na-profiru-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 12:03:11 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Онлайн Гугл таблица - помочь с консультацией как сделать таблицу новую (Бюджет: 5000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5220958/onlayn-gugl-tablitsa---pomoch-s-konsultatsiey-kak-sdelat-tablitsu-novuyu.html</link>
                  <description><![CDATA[Добрый день. Начали работать с гугл таблицей, нужно консультация как сделать новую ячейку и столбик, что бы формула суммировалась. Буквально 10 мин показать, а далее мы сами...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5220958/onlayn-gugl-tablitsa---pomoch-s-konsultatsiey-kak-sdelat-tablitsu-novuyu.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Управление репутацией онлайн]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 10:21:18 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217217/menedjer-po-prodajam.html</link>
            <description><![CDATA[#ищу #вакансия #менеджерпопродажам #Менеджер по работе с клиентамиМы, танцевальный проект ART People show, работаем в сфере event и шоу-бизнеса. Все наши танцоры и хореографы - настоящие профессионалы. Если ты пробивной и настойчивый человек, который не знает слова "невозможно", скорее откликайся на вакансию!!! Твои задачи:- Общение с клиентами ( с потенциальными и с теми, кто уже работает с нами )-Холодные звонки- Ведение отчетности по клиентам - Общение по скрипту - Участие в разработке презентации компании- Тотальное знание продукта ( будет обучение и стажировка )- Перезванивать всегда в то время, когда договорились, быть ответственным, иногда обращаться по какому-то поручению придется по 3-5 раз, поэтому нужно быть иногда упертым и уверенным. -Вести учёт клиентов через CRM.-Отвечать на вопросы клиентов в WhatsApp и Почта-План от 30 разговоров в деньТы нам подходишь, если:- Любишь общаться с людьми и не боишься звонков- Доводишь все задачи до конца и не боишься трудностей - Ищешь работу из дома на полный день- Можешь обеспечить тишину, ноутбук и гарнитуру для работы- Имеешь опыт в продажах ( от 6 мес ) или готов быстро обучиться и сразу приступить к работе-Готов развиваться -Знание и умение работать в CRM-Готовность оперативно реагировать на вопросы клиентов и перезваниватьТакже большим преимуществом будет:-Коммуникативные и презентационные навыки-Умение убеждать и работать с возражениями-Умение работать в команде-Умение понятно и коротко формулировать мысли.-Чувство юмора и уметь импровизировать во время разговора, но придерживаться продажУсловия:- Удаленная работа- График 5/2-Выполнять План звонков ( от 30 разговоров ) и поставленные руководителем на день задачи- Стабильная ЗП-Оклад от 30тыс/мес -% от продаж- Обучение продажам и постоянная обратная связь от руководителя#работаменеджером #продажи #вакансия #работа #менеджерпопродажам #продажника]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217217/menedjer-po-prodajam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 09:43:07 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам IT услуг: аренда сайта]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5220598/menedjer-po-prodajam-it-uslug-arenda-sayta.html</link>
            <description><![CDATA[Ищем менеджера для разового поиска клиента по аренде сайта. Сдается в ежемесячную аренду сайт по продаже нерудных материалов в Туле. Сайт по ключевым запросам находится в топ, ежедневно фиксируются звонки и заказы на доставку. Необходимо найти целевого клиента под ключ, провести сделку до заключения договора. Стоимость разового вознаграждения составляет 50% от стоимости мес. аренды. Стоимость мес. аренды сайта от 25000 р..Детали по сайту в ЛС кандидатам.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5220598/menedjer-po-prodajam-it-uslug-arenda-sayta.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 15:48:46 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам в маркетинговое агентство (по входящим заявкам) (Бюджет: 60000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219589/menedjer-po-prodajam-v-marketingovoe-agentstvo-po-vhodyaschim-zayavkam.html</link>
            <description><![CDATA[Ищем менеджера по продажам на уделенную работу с гибким графиком в маркетинговое агенство. Обрабатывать нужно только входящие заявки, занятость на 6-8 часов в день.Кто мы такие:Маркетинговое агентство — RateLead. Занимаемся привлечением трафика из Яндекс.Директ для онлайн-образовательных проектов (курсов, вебинаров, марафонов и т.д. и т.п. в различных направлениях)Работаем мы с достаточно большими проектами среди которых есть известные имена (вроде ConvertMonster, Максим Темченко или Игорь Новокриницкий) и объемные рекламные бюджеты (оборот рекламных кампаний некоторых наших клиентов достигает 2 млн/мес).Так как наша работа дает действительно сильные результаты и многие клиенты окупают вложенные в нас средства в 2-5 раз — то и продаем мы свою работу в 2 раза дороже чем в среднем по рынку. Поэтому нам нужен менеджер по продажам, который любит продавать крутые продукты без скидок, акций и скрытых манипуляций, а за счет четкого понятного позиционирования, грамотно выстроенной речи в диалогах и объективных выгод в виде цифр и кейсов.С нас:адекватные лиды с сайта (на котором подробно расписаны все наши преимущества и часть кейсов, поэтому клиенты приходят уже за конкретной услугой) или из партнерской сети, откуда клиенты приходят как горячие пирожки;полностью оцифрованные регламенты, скрипты, примеры, КП и т.д. и т.п. Все материалы собраны в результате 4+ лет работы, и именно благодаря им мы сейчас обеспечиваем конверсию в продажу около 20% из лида;проработанное позиционирование, преимущества и маркетинг в целом;возможность карьерного роста до руководителя отдела продаж или куда ещё;доступ ко всем необходимым сервисам и ресурсам которые могут помочь тебе в работе;максимально дружеская атмосфера в коллективе (серьёзно);прозрачная ЗП без задержек 2 раза в месяц;наше максимальное включение в первые месяцы работы для твоего обучения продажам в маркетинге/рекламе;четкое разграничения задач, когда после передачи проекта с тебя снимается вся ответственность по дальнейшей судьбе клиентаЧто нужно будет делать:Общаться с потенциальными клиентами в мессенджерах по телефону и зуму. Всё строго удаленно, никуда и ни за чем ездить не надо;Конечно же, вести полную отчетность по итогам этих переговоров в CRM-системе;Готовить КП и считать декомпозицию перед представлением цен;Ну и передавать уже наших клиентов на ведение менеджерам проектов;Всё это (повторюсь) по проверенным и оцифрованным регламентам, с примерами, картинками и даже цифрами;И да, лидов самостоятельно искать не нужно.С тебя:очень важно, чтобы тебе была интересна тема онлайн-образования. Потому что большинство наших клиентов это люди, которые ооочень сильно любят свои продукты. Ну и для них важно чувствовать что мы не просто так тратим их бюджеты, а сами вдохновлены идеей удаленного образования;большим плюсом будет опыт работы или с контекстной рекламой или, опять же, с онлайн-образованием;конечно же нужно быть на связи по будням с 10 до 18 часов по МСК;нужен стабильный интернет и приличный фон)) для онлайн-встреч;ну и конечно же все банальные вещи вроде личной ответственности, пунктуальности и пр. и пр., всё то без чего не обходится ни одна вакансия.Условия:ЗП от 60 000 до 100 000 руб/мес в формате фикс 30к + процент с продаж;удаленная работа;график: 5/2 с 10 до 18 часов по МСК.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219589/menedjer-po-prodajam-v-marketingovoe-agentstvo-po-vhodyaschim-zayavkam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 15:40:24 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по рассылкам в Telegram (Бюджет: 10000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5210289/menedjer-po-rassyilkam-v-telegram.html</link>
            <description><![CDATA[Описание:Требуется менеджер по работе с Telegram рассылками.Цель:Привлечение лидов в партнерскую программу одного из продуктов компании.Задачи:Поиск групп и каналов по тематике. (механизму поиска мы обучим и покажем)Запускать рассылки в Telegram, ваша основная цель получать лиды.Искать исполнителей, оплачивать их услуги. Карту и бюджет выдадим.Готовить креативы и тексты с помощью AI инструментов.Улучшать flow рассылки, посадочную страницу и повышать convertion rate в лидСобирать статистику по результату (всю воронку).Еженедельно показывать результаты на рабочей встрече.Требования:Самозанятый или ИПОпыт работы с фрилансерамиУсловия оплаты:Еженедельные выплаты по результатам отчетных встреч2500р / неделя (10 000 рублей в месяц.)]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5210289/menedjer-po-rassyilkam-v-telegram.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 11:15:47 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер проектов в маркетинге]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217812/menedjer-proektov-v-marketinge.html</link>
            <description><![CDATA[Полная занятость, полный деньОформление: самозанятые, ИППривет!Эта вакансия на стыке маркетинга и ИТ — мы ищем к себе в агентство менеджера проектов, который будет помогать клиентам развивать автоматизацию маркетинга. Тебе предстоит работать с рассылками, строить сценарии и каскады для отправки рассылок, придумывать сценарии и писать тексты.Мы запустились год назад, но уже ведем &gt;15 проектов на постоянной основе и планируем расширяться. Готовы обучать, если опыта не очень много.Обязанности:Вести 3 проекта агентства по CRM-маркетингу на постоянной основеСобирать для клиента рассылки в email/SMS/Webpush/Mobilepush каналахПридумывать классные механики, которые помогут клиенту зарабатывать больше, а клиентам клиента — получать более релевантные предложения.Смотреть отчеты и статистику по рассылкам, чтобы следить за тем, что мы все делаем правильноВести работу с клиентом — уточнять его пожелания, узнавать про бизнес, вести статус по задачам проекта каждую неделюТребования:Понимание сути CRM-маркетинга — какие бывают механики, что такое жизненный цикл клиентаУмение работать с рассылками — написать текст, собрать шаблон на конструкторе, если можешь сверстать на HTML — это большой плюс (но не обязательно)Умение работать с клиентом как менеджер — вовремя напомниться, добиться ответа на вопросы, планировать встречи для синхронизацииУмение самостоятельно управлять своей работой — наш идеальный кандидат сам планирует развитие клиента и назначает себе задачи, а не ждет, когда кто-то скажет ему, что делатьУсловия:Полностью удаленная работаОриентир по времени работы - с 10 до 19 Мск, но можно регулировать самостоятельно. Самый главный критерий — быть на всех встречах вовремя, сдавать все задачи вовремя, и не пропадать из чата с клиентом. В остальном нет строгого ожидания, когда вы начинаете или заканчиваете работатьИспытательный срок 1 месяц, есть понятные требования и ожидания к испытательному, зарплата на испытательном - 30 000р (пробуем вести 1 проект)Зарплата вовремя, до 5го числа каждого месяца, ожидание через 3 месяца - вести 3 проекта на зарплату 60 000рДля отклика на вакансию (чтобы показать, что ты не робот :) напиши:Приходилось ли работать с рассылками или с маркетингом?Как у тебя с написанием текстов?У нас акция: даем скидку на все летние платья. Напиши ТЗ на баннер для дизайнера и текст для емейл-рассылки. Недостающую информацию можно придумать.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217812/menedjer-proektov-v-marketinge.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 10:43:49 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер входящих заявок (без продаж, удаленно) (Бюджет: 35000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5211335/menedjer-vhodyaschih-zayavok-bez-prodaj-udalenno.html</link>
            <description><![CDATA[Здравствуйте, мы - маркетинговое агентство Бумеранг. Основная наша цель - приводить целевые заявки нашим клиентам. Делаем это за счет проработанного сайта и рекламы в интернете.Сейчас ищем менеджера для обработки входящих заявок для их квалификации и закрытия на консультацию.Важно: продавать ничего не нужно. Этим занимаются другие люди дальше на консультации. Ваша задача лишь познакомиться с человеком, задать несколько уточняющих вопросов и предложить клиенту дальнейшую бесплатную консультацию с маркетологом.Что нужно делать:✅ Обзванивать входящие заявки от клиентов (в день около 30-50 звонков)✅ Опрос клиентов (по скрипту), сбор информации✅ Занесение информации и постановка задач в CRM (всему научим)Что нам важно:✅ Всегда на связи в рабочее время✅ Умеете вести диалог, слушать и отвечать на вопросы по скрипту✅ Умеете планировать свой день и не откладывать задачи «на потом»✅ Фокус на результатЧто мы предлагаем:✅ Удаленная работа на полный рабочий день✅ График 5/2 с 9:00-17:00✅ Оплата: 35 000 рублей оклад (выплата 2 раза в месяц)+ остальное KPI за назначенные встречи (от 20 до 40 тыс)✅ Карьерный рост в менеджера по продажам со средней зп 120 000р/месПожалуйста указывайте ваш телеграм при отклике на вакансию]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5211335/menedjer-vhodyaschih-zayavok-bez-prodaj-udalenno.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 10:12:12 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Администратор/Менеджер проектов (Бюджет: 30000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5212745/administrator-menedjer-proektov.html</link>
            <description><![CDATA[Здравствуйте. Требуется менеджер по работе с клиентами в компанию выпускных альбомов. На рынке успешно работаем уже 15 лет. https://www.fl.ru/away/?href=https%3A%2F%2Fvk.com%2Fhappypages https://www.fl.ru/away/?href=https%3A%2F%2Fhappypages.ru%2F   Обязанности: Согласование съемок с клиентом, фотографом, фотостудией с помощью срм.Получение данных от клиента. Создание групп в вк под каждый класс.Навыки:Приветствуется опыт работы в amoсrм. Грамотная письменная и устная речь. Способность находить решения в спорных ситуациях Что интересного: Работа с молодежьюПолучение опыта в плане коммуникации, продаж, SMM, настройках таргетаСоздание современного продуктаРост до руководителя клиентского отделаЧто ценим: Честность в работеПредложения по развитиюЖелание повышать навыкиОрганизационное:На администрирование уходит в среднем 3-5 часов в день.Для заполнения всего рабочего дня есть два варианта совмещения:		1. С продажами ( % с продаж) 		2. Ведением соц сетей (оплата за часы) .По каждому варианту прописаны все регламенты.Время работы:Необходимо быть на связи 10.00-18.00 по мск. в будниТестовое задание, если вас заинтересовало сотрудничество: https://www.fl.ru/away/?href=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FvTFCnfxPFhEncm3M8Если ответ не последовал в течение 2-х рабочих дней, к сожалению, ваша кандидатура на данную вакансию не подошла]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5212745/administrator-menedjer-proektov.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 09:11:36 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам в сфере графического дизайна  (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219743/menedjer-po-prodajam-v-sfere-graficheskogo-dizayna-.html</link>
            <description><![CDATA[Доброго времени суток! Я ищу опытного Менеджера по продажам в сфере графического дизайна. Ваша основная задача будет заключаться в привлечении новых клиентов и продаже услуг графического дизайна.

Если вы готовы приступить к работе и сможете справиться с задачей, отправляйте свое резюме.

Детали вакансии можем обсудить в личных сообщениях. Просьба писать только по делу, дабы не тратить время друг друга.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219743/menedjer-po-prodajam-v-sfere-graficheskogo-dizayna-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 03:54:48 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Рекрутер, агентство /фрилансер  на поиск и подбор персонала (Бюджет: 20000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5208307/rekruter-agentstvo--frilanser--na-poisk-i-podbor-personala.html</link>
            <description><![CDATA[Поиск и подбор персонала: сотрудники пунктов выдачи заказов, менеджеры по продажам (в том числе удаленно)У нас 10 пунктов выдачи заказов, на каждом 2 человека в смене, т.е. порядка 40 человек линейного персонала - операторы ПВЗ. На этой позиции постоянная текучка и у нас в каждый момент времени открыты несколько вакансий, сейчас Жуковский - 1 вакансия, Мытищи- 3 вакансии, Москва -2 вакансии, Люберцы- 1 вакансия, Санкт-Петербург - 1 вакансия,   примеры размещенных вакансийhttps://kazan.hh.ru/vacancy/83075352?hhtmFrom=employer_vacancieshttps://www.avito.ru/mytischi/vakansii/sotrudnik_sdek_3280561126Есть также отдел продаж, здесь также 3-4 вакансии постоянно открыты (в том числе на удаленную работу) Хотелось бы найти фрилансера/небольшое агентство для работы на постоянной основе: активный поиск персонала и закрытие вакансий - работа с объявлениями на площадках- актуализация, продвижение, контроль бюджета, - активный обзвон потенциальных кандидатов,- работа с откликами (первоначальное собеседование, отбор),- фидбек от кандидатов после собеседований на пунктахЯ вижу в качестве партнера человека, которому нравится общаться с людьми, нравится распознавать их психотипы, предпочтения и скрытые мотивы. Человек должен быть нацелен на результат и понимать что такое воронка продаж. Ждать отклики - не рабочая стратегия, "мало откликов" - не результат.  Это может быть фрилансер или небольшое агентство, нет требований к портфолио, успешным кейсам и и тп, минимальный опыт необходим, но я больше верю в людей которые хотят что-то сделать, чем в людей которые знают как сделать. Если вы пока работаете в найме, но давно хотели начать работать на себя, возможно, это ваш шанс, но помните работа без фикса, оплата только за результат, бюджет на размещение - ваш предпринимательский риск.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5208307/rekruter-agentstvo--frilanser--na-poisk-i-podbor-personala.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 11:34:30 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Обзвон по теплой базе и продажа партнерских пакетов участия в конференции по туризму (фикс+% ) (Бюджет: 2000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219035/obzvon-po-teploy-baze-i-prodaja-partnerskih-paketov-uchastiya-v-konferentsii-po-turizmu-fiks-.html</link>
            <description><![CDATA[Обзвон базы компаний по списку (всего 170 компаний) (уже были отправлены коммерческие предложения) и продажа партнерских пакетов для участия в конференции (В успешной продажи+ 7% от чека) . Чеки от 40 тыс до 300 тыс]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219035/obzvon-po-teploy-baze-i-prodaja-partnerskih-paketov-uchastiya-v-konferentsii-po-turizmu-fiks-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 13:08:05 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Перенести калькулятор с одного сайт на другой (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219863/perenesti-kalkulyator-s-odnogo-sayt-na-drugoy.html</link>
                  <description><![CDATA[калькулятор простой, от обоих сайтов есть доступы. Перенести что бы на втором сайте работал так же.

500р.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219863/perenesti-kalkulyator-s-odnogo-sayt-na-drugoy.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:18:04 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Рекрутер для поиска косметологов  (Бюджет: 5000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219752/rekruter-dlya-poiska-kosmetologov-.html</link>
            <description><![CDATA[Добрый день! 

Топовый косметолог Дубая ищет рекрутёра (или фрилансера-HR), (с опытом работы в медицинской нише) в целом с опытом работы от 5 лет, который сможет найти для нас сотрудников. 

Отправляйте резюме и свои условия в ЛС🌸]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219752/rekruter-dlya-poiska-kosmetologov-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 04:57:54 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Подобрать 10 резюме для закрытия вакансии  (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219488/podobrat-10-rezyume-dlya-zakryitiya-vakansii-.html</link>
                  <description><![CDATA[Добрый день! 

Ищем HR специалиста, который поможет закрыть вакансию активного менеджера по продажам (b2b) 

Задача - подобрать 10 резюме с hh

У кого есть опыт - пишите)]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219488/podobrat-10-rezyume-dlya-zakryitiya-vakansii-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 12:15:41 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Нужно набрать за 26 дней более 300 исполнителей проектов]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219218/nujno-nabrat-za-26-dney-bolee-300-ispolniteley-proektov.html</link>
                  <description><![CDATA[Нужно набрать исполнителей проектов, провести с ними собеседование, обучить их, распределять проекты и представлять отчеты о выполненной работе.
Тема проектов: Недвижимость и...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219218/nujno-nabrat-za-26-dney-bolee-300-ispolniteley-proektov.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 04:45:01 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Выложить статью в Википедию (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219119/vyilojit-statyu-v-vikipediyu.html</link>
                  <description><![CDATA[Выложить статью в Википедии
Статья готова со всеми ссылками]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219119/vyilojit-statyu-v-vikipediyu.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Управление репутацией онлайн]]></category>
            <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 15:53:09 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[повышение репутации компании]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219102/povyishenie-reputatsii-kompanii.html</link>
                  <description><![CDATA[Повышение репутации на известных сайтах.
Ведение положительных отзывов, удаление отрицательных. Продвижение фирмы в браузерах по звёздам рейтинга seo рейтинга.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219102/povyishenie-reputatsii-kompanii.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Управление репутацией онлайн]]></category>
            <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 15:18:22 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам эко продукция и услуги ]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5219029/menedjer-po-prodajam-eko-produktsiya-i-uslugi-.html</link>
            <description><![CDATA[Менеджер по продажам на оптовое направление (экопродукция) в HEBI travel Где: удалённо (онлайн )💸 %от продаж 🔞 Ограничения: нет💼 Занятость: минимально от 10 часов, желательно от 20Дедлайн: как можно скорееHebi travel - это платформа, которая помогает путешествовать этично и экологично, а также помогает туристическому бизнесу стать устойчивым и прибыльным.Чем ты будешь заниматься:• оптовые продажи экопродукции для гостиниц,глэмпингов,курортов, спа, сетевых магазинов и клиник • продажа услуг (консалтинг, конференция - партнерские пакеты, сообщество B2B)• поиск клиентов и партнёров Требования:• интерес, опыт или образование в области окружающей среды и туризма.• опыт в продажах• образование выше среднего( можно если ты ещё учишься в ВУЗе)]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5219029/menedjer-po-prodajam-eko-produktsiya-i-uslugi-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 13:38:48 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Аутрич на англоязычных сайтах (Бюджет: 3000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218975/autrich-na-angloyazyichnyih-saytah.html</link>
            <description><![CDATA[1. Зарегистрировать почту в Gmail
2. По предоставленным мною ключевикам найти англоязычных 70 статей-рейтингов, согласовать список со мной. Это должны быть сайты с посещаемостью от 50к в мес, статьи должны быть не более, чем годовалой давности
3. Для каждой статьи подготовить ИНДИВИДУАЛЬНОЕ письмо с предложением добавить в рейт наш сервис со ссылкой
4. Если ответят, то договориться об условиях размещения
5. Далее передать контакт мне
Стоимость - 3000 руб.
За каждое успешное размещение +500 руб]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218975/autrich-na-angloyazyichnyih-saytah.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Управление репутацией онлайн]]></category>
            <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 11:44:57 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам (Бюджет: 60000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218645/menedjer-po-prodajam.html</link>
                  <description><![CDATA[Нужен менеджер по продажам, который будет прозванивать готовую базу холодных  клиентов. Услуга - настройка контекстной рекламы. Оплата за % от сделки + за выполнение KPI,...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218645/menedjer-po-prodajam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 16:38:51 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Помощь в подборе сотрудника]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218533/pomosch-v-podbore-sotrudnika.html</link>
                  <description><![CDATA[Необходима помощь в квалифицированном подборе сотрудника в отдел продаж, поиск подходящих резюме, собеседование соискателей.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218533/pomosch-v-podbore-sotrudnika.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 13:44:33 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по персоналу/ HR менеджер]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218531/menedjer-po-personalu--hr-menedjer.html</link>
            <description><![CDATA[На удаленную работу необходим менеджер по подбору персонала, поиск резюме, собеседование соискателей.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218531/menedjer-po-personalu--hr-menedjer.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 13:14:58 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Рекрутер (Менеджер по подбору персонала)  (Бюджет: 20000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218492/rekruter-menedjer-po-podboru-personala-.html</link>
            <description><![CDATA[Привет! Мы ищем рекрутера (менеджера по персоналу) на аутсорсе в нашу амбициозную молодую команду JustSell.su !Что нужно делать?- Отбирать резюме по целевым критериям кандидата- Назначать собеседования- В будущем проводить собеседованияКакой опыт от тебя требуется?Никакого! От тебя требуется только желание обучаться новому, уметь коммуницировать с людьми и хотеть зарабатывать и развиваться в данном направлении!Оставляй отклик! Всему научим и будем вместе помогать людям и зарабатывать!]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218492/rekruter-menedjer-po-podboru-personala-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 12:22:19 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Ищем рекрутера на постоянную или проектную работу ]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218474/ischem-rekrutera-na-postoyannuyu-ili-proektnuyu-rabotu-.html</link>
            <description><![CDATA[В консалтинговую компанию требуется рекрутер. Есть много запросов от клиентов на найм сотрудников. Рассмотрим все предложения. А так же соискателей без опыта работы]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218474/ischem-rekrutera-na-postoyannuyu-ili-proektnuyu-rabotu-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 12:17:55 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер отдела продаж (Бюджет: 50000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5218455/menedjer-otdela-prodaj.html</link>
            <description><![CDATA[Ищу в проект менеджера отдела продаж.   (Наставничество для бьюти-мастеров)    Суть работы: Вам лидоруб (МОЛ) передает квалифицированных лидов, с которыми вы созваниваетесь через Zoom (продажи через видео-созвон) и продаете обучение.      Требования:     - Быть на связи     - Оперативно отвечать на сообщения     - Следовать скрипту     - Доброжелательность, дружелюбность, вникать в ситуацию и общаться с позиции заботы     - Самостоятельность     - Внимательность          Вас всему обучат, все объяснят.   Обязателен опыт в продажах (опыт продаже инфо продуктов будет огромным преимуществом)       ]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5218455/menedjer-otdela-prodaj.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 11:51:10 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Обзвон теплой базы (Бюджет: 50000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217774/obzvon-teploy-bazyi.html</link>
                  <description><![CDATA[Необходимо реактивировать базу онлайн-школы. Теплые лиды, которые ранее оставляли заявку, но ничего не купили.

Обучим продукту. Расскажем все сильные стороны.

Готовы...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217774/obzvon-teploy-bazyi.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 08:36:48 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Ищу Hr-специалиста ]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217714/ischu-hr-spetsialista-.html</link>
                  <description><![CDATA[Ищу Hr-специалиста в команду

Ниша: ювелирные украшения 

Задача: поиск, отбор, собеседование людей в команду]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217714/ischu-hr-spetsialista-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 05:58:15 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Сценарист для разработки персонажа  (Бюджет: 30000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217693/stsenarist-dlya-razrabotki-personaja-.html</link>
            <description><![CDATA[👋Всем привет! Нам к нам в проект по арбитражу трафика требуется сценарист для разработки  персонажа с нуля.     Персонаж мексиканец, но все пишется на русском. Работаем в сфере постоянных продажЗадачи перед исполнителем:1️⃣ Придумать всю его биографию с нуля, то есть базы не будет.2️⃣ Сценарий должен быть написан минимум на две недели вперёд.3️⃣Также работа с соц сетью, выкладывать истории, придумывать посты.4️⃣ Выкладывать контент в телеграммУсловия:Заработная плата от 30.000р]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217693/stsenarist-dlya-razrabotki-personaja-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 03:48:52 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Поиск заказов (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217685/poisk-zakazov.html</link>
                  <description><![CDATA[Требуется менеджер проектов для поиска заказов за %. Мой основной профиль ux/ui дизайн. Так же делаю лого, креативы, баннеры. Верстку сайта, сайты на вордпресс.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217685/poisk-zakazov.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 03:08:48 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Продать  рукописные картины на холсте ]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217669/prodat--rukopisnyie-kartinyi-na-holste-.html</link>
            <description><![CDATA[Привет!
Ищу человека или несколько людей, которые помогут в продаже рукописных картин на холсте.
Готовы платить до 20-25% от продажи.
Выплаты сразу или в конце месяца.
Готовы работать с самозанятыми, Ип или просто физ.лицами.
Главное найти сбыт.
Начальный объем порядка 10 картин в месяц.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217669/prodat--rukopisnyie-kartinyi-na-holste-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 21:50:42 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Требуется услуги менеджера по продажам (Бюджет: 30000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216741/trebuetsya-uslugi-menedjera-po-prodajam.html</link>
            <description><![CDATA[Сбор базы данных по указаным критериям на определенный город или територию
первичный обзвон, презентация выявление потребности, передача лида в работу]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216741/trebuetsya-uslugi-menedjera-po-prodajam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 03:44:48 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Продажа изделия]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217326/prodaja-izdeliya.html</link>
            <description><![CDATA[У меня маленькая столярная мастерская. Я изготавливаю детские кроватки-качалки. Мне необходим специалист который будет заниматься их реализацией]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217326/prodaja-izdeliya.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 15:48:23 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Маркетолог/Менеджер по продвижению и продажам (Бюджет: 30000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217255/marketolog-menedjer-po-prodvijeniyu-i-prodajam.html</link>
            <description><![CDATA[Обязанности:Реализация готовой стратегии продвижения для нашего продукта (Дадим все пошаговые инструкции).Наши продукты - https://cubb.online/zoj и https://cubb.online/kubbiПоиск и налаживание партнерств с блогерами, инфлюенсерами и другими потенциальными партнерами.Участие в онлайн-семинарах, вебинарах и других мероприятиях для представления нашего продукта.Работа с email-маркетингом, включая создание и отправку рассылок целевой аудитории.Анализ результатов продвижения и оптимизация рекламных кампаний.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217255/marketolog-menedjer-po-prodvijeniyu-i-prodajam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 11:57:59 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Поиск клиентов для графического дизайнера   (Бюджет: 5000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217162/poisk-klientov-dlya-graficheskogo-dizaynera--.html</link>
                  <description><![CDATA[Приветствую всех!
Сейчас я ищу талантливого и целеустремленного человека, который будет заниматься поиском новых клиентов в области графического дизайна.
Ваша задача будет...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217162/poisk-klientov-dlya-graficheskogo-dizaynera--.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 06:14:24 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Специалист по поиску клиентов в социальных сетях (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217151/spetsialist-po-poisku-klientov-v-sotsialnyih-setyah.html</link>
                  <description><![CDATA[Требуется опытный менеджер, который будет заниматься поиском клиентов на разных площадках. Наша компания занимается графическим дизайном, поэтому ваша задача будет заключаться...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217151/spetsialist-po-poisku-klientov-v-sotsialnyih-setyah.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Sat, 02 Sep 2023 06:13:27 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Обзвон по WhatsApp по скрипту! (Бюджет: 40000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5217109/obzvon-po-whatsapp-po-skriptu.html</link>
            <description><![CDATA[Добрый день, меня зовут Каролина, менеджер компании "Евразпромметал"Мы занимаемся продвижением и повышением узнаваемости продуктов таких торговых площадок OZON, WILDBERRIES и другие.На данный момент ищем сотрудников!Ваши обязанности: обзвон клиентов по скрипту в WhatsApp и приведение 10 клиентов в день !Ваш примерный план работы:- Смотрите в нашей базе номер копируете его;- Звоните по скрипту  WhatsApp;- Разговор 3-5 минут в среднем, заинтересованность в среднем 60-70%Требования: От 18-лет , девушки (желательно), доступ в интернет, мобильный телефон.Выплаты каждый день от 400 руб до 20 000 тыс руб. зависит от вашей активности.Пишите менеджеру Kkarryssa для дальнейшей информации.Обязательные требовани - заполните Анкету1. Имя, возраст, часовой пояс разница с Москвой2. Сколько свободного времени в день и в какое время? 3. Опыт работы в похожей сфере?4. Чем заинтересовала вакансия?]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5217109/obzvon-po-whatsapp-po-skriptu.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 20:16:41 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Помощник по поиску клиентов]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216909/pomoschnik-po-poisku-klientov.html</link>
                  <description><![CDATA[Ищу помощника веб-дизайнеру по поиску клиентов

Нужно заниматься поиском клиентов, рассылая готовое сообщение разным студиям

По оплате будет 10% от каждого проекта

Всю...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216909/pomoschnik-po-poisku-klientov.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент]]></category>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 11:25:53 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Руководитель отдела продаж удаленно]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216880/rukovoditel-otdela-prodaj-udalenno.html</link>
            <description><![CDATA[Необходимые обязанности Руководителя отдела продаж .Умение грамотно нанимать персонал.Контроль менеджеров по продажам , разработка скриптов продаж, обучения работы менеджеров с возражениями.Поиск и внедрение курсов и обучения для развития персоналаРуководить сбытом продукции, разрабатывать общую стратегию развития продаж компании вместе с руководителем бизнеса.Участвовать в разработке ценовой политики;Контролировать работу менеджеров по продажам, обеспечивать выполнение ими планов по реализации продукции;Разрабатывать инструкции для персонала, продумывает систему роста для сотрудниковКоординирует разработку краткосрочных и долгосрочных планов по продажам;Создавать клиентскую базу и координировать ее ведение, анализ и структурирование;Организовывать обучение менеджеров по продажам — анализировать и выявляет потребности, самому вести тренинги и приглашать специалистов;Составлять необходимую отчетность;Контролирует все процессы продаж, в том числе ведение отчетности менеджерами и ведение CRM.Карьерный рост , поездки в командировки в Китай за счет компании .Заработная плата 80.000р оклад + премии и бонусы от продаж !]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216880/rukovoditel-otdela-prodaj-udalenno.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 10:37:46 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Прозвонить Яндекс услуги, Авито]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216751/prozvonit-yandeks-uslugi-avito.html</link>
                  <description><![CDATA[ Занимаемся производством и строительством деревянных домов и бань. 
 И активно нуждаемся в новых бригадах, поэтому, нужно прозвонить Яндекс услуги и авито, и договориться с...]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216751/prozvonit-yandeks-uslugi-avito.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 04:55:37 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Специалист по продажам (удалённо)  (Бюджет: 50000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216599/spetsialist-po-prodajam-udalnno-.html</link>
            <description><![CDATA[Мы центр дополнительного профессионального образования "охратру" https://oxratry.ru. Наша компания обучает рабочих, офисных и медицинских сотрудников. В связи с расширением направлений работ набираем команду. Мы предоставляем возможности для обучения и роста.
Мы предлагаем:
Сдельную оплату: от 50 000 ₽
Выплаты за результаты продаж + фиксированная часть: входящие, тёплая и холодная база. Звонки + ведение клиента на всех этапах работ. Заявки от клиентов не разовые, на постоянной основе выстраивается работа, обучение нужно периодически.
Только онлайн (без поездок и встреч).
Индивидуальное расписание. Главное — быть на линии 35 часов в неделю и не менее 7 часов в день.
Для выполнения функционала нужны только компьютер/ноутбук и телефон.
В нашей команде вам предстоит:
Вести телефонные переговоры с представителями компаний по теплым и холодным базам. Готовые клиентские базы предоставляются.
Активно продавать бизнес-клиентам услуги обучения и переподготовки.
Рассказывать о наших преимуществах, искать индивидуальный подход и помогать юридическим лицам в работе с нами]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216599/spetsialist-po-prodajam-udalnno-.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 15:07:07 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216311/menedjer-po-prodajam.html</link>
            <description><![CDATA[Для нового, интересного проекта по консалтингу , нужен менеджер отдела продаж с перспективой роста до руководителя.  Задачи, которые будут перед вами стоять:  анализ работы менеджеров по продажам наших клиентов. Сотрудники работают в офлайн и онлайн продажах. Ближайшие проекты: туристическая компания, которая развивает два направления , индивидуальные туры и продажа фотомагнитов на туристических прогулках в нескольких городах России. Второй проект- продажа запуска бизнес- клубов по подписке с дальнейшей работой с лидами проекта.От вас :  -Проведение анализа продаж сотрудников заказчика. Прослушивания записей, анализ шагов продаж, составление скриптов, тестирования скриптов, внедрение в работу.-Разработка мотивации отделу продаж.-Подбор сотрудников в отдел продаж.-Автоматизация работы отдела продаж.-Проведение каст дэвов целевой аудитории заказчиков.-Умение работать в CRM.-Понимания работы отдела маркетинга и построения качественного взаимодействия между отделами.- Обработка лидов, контроль работы отдела продаж. Ты подходишь нам, если ты :  -Имеешь опыт продаж и формирования отделов в офлайн и онлайн бизнесе , подкрепленный кейсами;- Результативный,показываешь работу собственным примером и соблюдаешь дедлайны;- Умеешь делать легко то, что описано выше в основных задачах - Имеешь опыт формирования и управления отделами от 3х человек;- Обладаешь аналитическим мышлением и системным подходом к работе;- Имеешь расширенный технический бэкграунд, навыки бизнес/системного анализа]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216311/menedjer-po-prodajam.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 07:17:05 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Поиск соискателей]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216237/poisk-soiskateley.html</link>
                  <description><![CDATA[Требуется найти курьеров в доставку еды]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216237/poisk-soiskateley.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 04:34:34 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по поиску клиентов для графического дизайнера]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216181/menedjer-po-poisku-klientov-dlya-graficheskogo-dizaynera.html</link>
            <description><![CDATA[Всем привет! Меня зовут Дмитрий, я графический дизайнер. Сейчас я ищу талантливого и целеустремленного менеджера, который будет заниматься поиском новых клиентов.
Основная задача будет заключаться в активном поиске клиентов, связывании с ними для демонстрации моих навыков и портфолио. 

После, успешно найденных клиентов вы передаете мне, для дальнейшей работы с ними. (Т.е ваша задача будет заключаться только в поиске клиентов, передачи им моего портфолио, демонстрации моих навыков.)
Идеальный кандидат для этой вакансии должен иметь грамотную речь, находить подход к разным клиентам, уметь находить общий язык с клиентами и уверенно представлять мои услуги.

Оплата: 20% от суммы каждого выполненного мной заказа. (найденных вами клиентов)
Детали дальнейшего сотрудничества обсудим в ЛС.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216181/menedjer-po-poisku-klientov-dlya-graficheskogo-dizaynera.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 17:17:46 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[HR специалист( найти ГИПа в проектировании на удаленку) (Бюджет: 10000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5216139/hr-spetsialist-nayti-gipa-v-proektirovanii-na-udalenku.html</link>
            <description><![CDATA[Требуется найти Главного инженера проекта ( проектирование комплексное в промышленной сфере)   . Полностью удалённый формат работы. Желательно Северо- западный регион]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5216139/hr-spetsialist-nayti-gipa-v-proektirovanii-na-udalenku.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по персоналу]]></category>
            <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 15:43:17 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Junior менеджер маркетинговых проектов (Бюджет: 60000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5213480/junior-menedjer-marketingovyih-proektov.html</link>
            <description><![CDATA[Мы небольшое консалтинговое агентство Underdog Consulting, работаем с технологическими стартапами и early stage компаниями на рынке США и Европы. Мы помогаем им продвигать их продукты, организуя маркетинг, работая с их коммьюнити, продвигая их спикеров и т.д. Сейчас в команду мы ищем ассистента менеджера проектов на удаленную работу. Что нам важно?У вас должен быть небольшой опыт работы в любой сфере маркетинга и большое желание изучать и попробовать работу в разных направлениях маркетинга, коммьюнити менеджмента, PR. Английский язык свободный, С1, писать и общаться нужно будет на английском.Вы любите технологии, разбираетесь или хотя бы наслышаны о языках программирования, базах данных, облачных технологиях и open source. Исполнительность и обязательность.Что вы получите от работы с нами :Огромный опыт в маркетинге. После нас хоть в директора по маркетингу :) Вы сможете поработать с большим количеством продуктов, а должность ассистента даст возможность делать это безхопасно, развиваясь постепенно.Рост в зарплате и карьере по мере накопления опыта. Как только вы сможете самостоятельно вести хотя бы один проект, мы пересмотрим ваш заработок.Свободный график, работа из дома, возможность совмещать с фрилансом или любой другой деятельностью. Мы не ждем от вас загрузки на 100% на первом этапе.Личные знакомства в мире инвесторов и стартапов.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5213480/junior-menedjer-marketingovyih-proektov.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер проектов]]></category>
            <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 10:47:54 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Работа с авито на постоянной основе, только для людей, у которых есть аккаунт на авито. (Бюджет: 15000  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5175295/rabota-s-avito-na-postoyannoy-osnove-tolko-dlya-lyudey-u-kotoryih-est-akkaunt-na-avito.html</link>
            <description><![CDATA[Вам необходимо будет разместить одно объявление и общаться шаблонно с потенциальными клиентами, ответы и вопросы уже заранее будут подготовленны для вас, работа занимает 1-2 час в день. Объявление с продажей обучения по Wildberries. 

Текст объявления будет подготовлен, вам его только нужно выставить на авито и быстро отвечать клиентам.

Оплата с одной продажи от 3000 рублей.
Работа в течение месяца.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5175295/rabota-s-avito-na-postoyannoy-osnove-tolko-dlya-lyudey-u-kotoryih-est-akkaunt-na-avito.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 19:35:55 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Записывать клиентов на услуги (Бюджет: 1200  &#8381;)]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5213193/zapisyivat-klientov-na-uslugi.html</link>
            <description><![CDATA[Требуется оператор /диспетчер ПК удалённо. Консультирование , запись на  слуги отдыха : прокаты на мотоциклах, квадроциклах, конные прогулки и т.д по России. оформление  записи в программе . Рабочий день от 7 часов. На постоянную работу . Удалённо. Обязанности:- Консультирование клиентов- Запись клиентов на услугиТребования к соискателю:- Желателен опыт работы в сфере обслуживания клиентов- Стабильный и хороший интернет- Желательно наличие гарнитуры на компьютереОбращаться по телефону( watsApp  Telegram   89138668988 Жанна.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5213193/zapisyivat-klientov-na-uslugi.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 10:40:26 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Звонки по базе, продажи]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5215235/zvonki-po-baze-prodaji.html</link>
            <description><![CDATA[Продажа услуг по телефону, выявление потребностей, соблюдение 5-ти ступеней продаж, работа с претензиями. Работа с входящими и исходящими звонками.]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5215235/zvonki-po-baze-prodaji.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 07:06:51 GMT</pubDate>
    </item>
      <item>
      <title><![CDATA[Менеджер по продажам CRM системы]]></title> 
      <link>https://www.fl.ru/projects/5215127/menedjer-po-prodajam-crm-sistemyi.html</link>
                  <description><![CDATA[Здравствуйте!
Необходимо найти менеджера по продажам с опытом продажи услуг по внедрению crm системы (преимущественно битрикс24)]]></description>
            <guid>https://www.fl.ru/projects/5215127/menedjer-po-prodajam-crm-sistemyi.html</guid>
            <category><![CDATA[Менеджмент / Менеджер по продажам]]></category>
            <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 20:04:22 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
